幫我做份關於氣味嘅 survey, thank you!

唔該晒 ! 除左adjective, 寫對隻味嘅睇法/聯想都得

newborn baby 個 field set左做數字呀

edited, thanks

做左

thank you!